發夢見到聽日會愈來愈多人係地鐵唔舒服

可能因為尋日吸太多催淚氣體
今朝綠色線d乘客好多都企企下頭暈
車門又成日卡住關唔到
我返工遲撚哂到

頭先發夢聽日會仲多人企企下唔舒服要拉緊緊急制
聽日綠紅藍線都運行唔到

聽日仲要返工好

坐巴士會唔會又有慢駛同地面交通意外

聽日仲要點返工好

推

點算呀 聽日要返工
平時已經好大頭蝦成日過站/搭錯方向 搞到係地鐵遊車河
最近又成日胃痛頭痛頭暈 係車箱暈暈地㩒左制會唔會俾人屌阻佢地返工架
聽日都係早幾個鐘搭車 好擔心呀

係，7 點開始搭穩陣